[
    {
        "randomId": 154
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Urutara",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Ingasire",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    }
]